(反送中) 中國官媒編輯大讚「特朗普」, 炒車收場

Chen Weihua係中國日報歐洲版總編

6月29日

7月2日

侵撚狗咁撚你班撚樣

用英文衝出黎柒